飛港女、支那雞，溝鬼妹😊

如日中天嘅鬼妹點同香港、支那賤種比

你望吓自己個樣再講啦

3樣都冇份架啦你 打飛機算啦

港女大卸妝，仲樣柒過我

我寧願溝肥婆鬼妹

同意 利申 有多年cow 鬼妹經驗
英語系國家鬼妹 美>愛>英, 南非>澳, 紐

港女又卸妝

Make america great again

當年911美女跌到停市，今日港女熊市終於現型了

美帝 gogogo，打柒支那同廢港